有條反對無差別爆鋪的片，我覺得有道理，大家有興趣反思可以睇睇。

佢的main point主要係言論自由應該包括反對的言論。

我個人絶對理解爆美心的心情，但我唔認為應該持續咁做。
做過幾次，嚇完班商家，學識收聲就應該收手。而美心都的確出過聲明，同樣360都出過（雖然大家都起左條福建佬底）。
我個人覺得應該對準政權，包括全體保皇黨，所有狗，所有共匪，所有狗官。咁樣比較實際少少。
另外爆紅色銀行的效果的確大，可以再討論應唔應該繼續爆紅資。
但美心頂多算藍資。
所以大家可以再考慮下，癈事恨錯難返。

無差別？

屌，唔係無差別。打錯左。係藍資紅資無差別。